{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플레이키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、21時以降の予約件は100%確定予約を保障しません。 同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 最大人数を超過した場合には入室不可となる場合があり、幼児や子供を含むその理由により払い戻しはできません。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内ではワイファイが使用でき、禁煙客室も提供されています。 プールは宿泊客に無料で利用でき、営業期間と時間に利用できます。 バーベキュー場も利用できますが、炭火使用と個人鉄板の使用はお断りしております。 駐車は1部屋あたり2台まで可能で、人工芝運動場と卓球台も提供しています。 ペンション内では即席ご飯を販売しておらず、雨天時は屋内遊び場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約件は確定予約の保障がありますか？",
            "answer": "21時以降の予約件は100%確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室不可となる場合があり、幼児や子供を含むその理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではワイファイが使用でき、禁煙客室も提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は無料ですか？",
            "answer": "プールは宿泊客に無料で利用でき、営業期間と時間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用できますが、炭火使用と個人鉄板の使用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり2台まで可能で、人工芝運動場と卓球台も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でご飯の販売はありますか？",
            "answer": "ペンション内では即席ご飯を販売しておらず、雨天時は屋内遊び場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 666
    }
}